冇啦冇啦，要返工啦，世界末日啦

連庇護工場都開始要返工，突然間覺得做人冇意義啦

樂觀d 唔使返工你人生都冇意義